有咩中文字係寫極都唔靚 寫極都好似好奇怪？

好似 「幽」「凹凸」呢啲字咁 寫極都好想擦左再寫過

龜

龜仔唔算難呀，凹凸真係唔知點寫

做左咁多年人都冇寫過靚既凹凸

亞

俾

返去寫下先

po上嚟

簡體字

繁體咋 簡體唔當係中文字

全部字都寫唔靚

圖呢

飛

都係 嗰四點我都寫唔掂

＂我＂字
寫極都好柒

咁上面講嗰啲字你寫成點

咁你應該係畫開畫

講左咁耐都冇人po自己手字

了
女

母

艷

永

吳

好難寫

呢堆字用毛都好難寫

鳩寫！有冇好d？我d字比較撩！

心

大家一齊練下字

唔見得人

亞字幾好喎

哇 我用開原子筆㗎咋

再寫過

字體好不羈 幾好喎

聯字既右手邊果舊野

所有字

亨

甚

上面兩條長橫唔知要寫幾長
下面個L位唔知要寫幾大

幾

鬱

母 每 寫 世

分 力 呢兩隻寫黎寫去都小學雞字咁

隻字太多筆 成日唔覺意寫到勁大隻 搞到唔同font size咁

錯筆劃所以難寫？
了 女 母

寶字好撚難寫得靚

學
上重下瘦

「嶺」字

方

怪字，寫極都係怪

變

唔夠一致大小

發

sor

穎字都好難寫

興 學 彎 呢d上多下少既就覺得好難寫得好睇

牢

亂寫

唔錯啵，幾有味道

好柒

喂我覺得好好

留名睇高手表演

中國

寶字

繼

小學雞

梅 啓 啟

牙

lm

堃

寫張memo 填份form
唔係露哂餡

請問巴打 呢個咩app
唔該

下半部一睇就知係女仔字

我有時想型啲就會寫上面個種字體

幾靚

雋
仲有亞會寫成亜 因爲亞又係點寫都唔靚

搵一個人叫葉曄，佢寫字好靚

你用 scanner??

明字好難寫得靚

幾

頭重腳輕好難寫得靚

boogie board

繼字右邊個野

聽朝認真寫過

寫完第一次覺得好柒
點知寫第二次仲柒

女字 點練都練唔好

個我字寫得最柒

呢個係呀！！！同幽差唔多

等睇

睇完你地啲字 我唔敢貼自己手字

用筆寫啦

一

講起又好似係

同問

寫就正正經經拎支原子筆喺張紙到寫
你咁po圖有咩意思

'寫'

凹凸世

答案係醜字啊，醜字緊係寫極都唔靚啦 哈哈哈

好啦，不過想慳紙，唔想下世做樹姐

人地用電子版夠環保都要俾你鬧

關

巡

纏

發現自己唔識寫字

季

峖

呢個網可以教大家筆順
筆順啱, 咁就可以寫到一手好字

btw 我真係唔知個飛字係最尾先棟

手有點痕 獻下醜

自己個名...
永遠都是幼稚園字體

哇你個凹凸 其他都幾好

睇落好似得俾字怪怪地

好靚

小 好難寫得靚

水都係

雲章書法字典
殘體app勿屌

凹凸直接放棄

上面好多人根本普通字都寫唔靚
仲要自貼

凹凸係大佬

自己個名

寫極都靚既字係屌

其實“凹凸”嘅正確筆劃應該係點？

上面好多mk妹字體

變咗深夜練字

系

愈少筆劃愈難寫得靚

齒 字

吾，系，甘，牙
呢4隻字成日寫，但成日都寫吾靚，電話手寫功能成日出左個錯既字俾我

女真係唔識寫

留名學嘢

我仲以為得我一個係咁
個「了」字求其到變左「3」

超靚，用原子筆定鋼筆寫？

書法大會 正式開始

女 寫得好撚肉酸 改唔到

搏打系列

凹凸寫極都唔靚

原子筆
出鋒更考工夫

吾你老母

黎

屌你 好靚喎

兒

見聽日唔洗番工，就同大家玩下

獻醜

寫 響 繼

呢個字好少寫，寫到有d似小學雞字

最鐘意食呢隻字

玩到呢到攰了，訓先

幫手推左好多，希望多d人入黎交流下

我寫得好靚 因為我成日寫

個 我 字

菜 她 過 應 且 曉 恆 壽
呢啲都好難寫得靚

乜寫得咁大力

龘

龖

我諗要放大先睇得到係乜字

人

乃

定係我睇錯左

咁係因為你本身柒